屋企多左好多依啲昆蟲，求救

又無咬人，但係就係到飛來飛去，有無師兄可以話我知咩黎同埋點解決佢

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

拎去就近警署放生

曱甴
買支殺他死

我覺得似蜜蜂bb

黑警黎架噃